{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008119",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 YTT"
    },
    "text": "蔚山三山YTTで特別ゲリラ宿泊超特価EVENTを行います。毎週日曜日と月曜日には宿泊を40,000ウォンでご利用いただけます。YTTは三山洞で最高の客室クオリティとリーズナブルな価格でお客様のために努力する宿です。計24室の客室があり、韓国語で案内サポートをしています。また、夏を迎え、金曜日にも全客室を平日価格で利用できる特典を提供します。ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。宿の周辺には蔚山店とロッテ百貨店蔚山店が近くにあり、蔚山高速バスターミナルと市外バスターミナル、シンガポールも近くに位置しています。チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。予約した日付、時間、部屋の数量は再確認してください。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でベッドも快適で、立地も良いです。全般的にはいい宿でおすすめします。客室はこじんまりとしていてきれいで、備品やタオルはきれいです。ただし、浴槽の清潔と防音、駐車場の狭さ、シャワー時の温水調節が不便な点があります。サービスには改善が必要な部分があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "特別ゲリラ宿泊超特価EVENTはいつ行われますか？",
            "answer": "特別ゲリラ宿泊超特価EVENTは毎週日曜日と月曜日に行われます。"
        },
        {
            "question": "YTTはどこに位置していますか？",
            "answer": "YTTは三山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YTTの特徴は何ですか？",
            "answer": "YTTは最高の客室クオリティとリーズナブルな価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YTTには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "YTTには24室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "YTTではどの言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "YTTでは韓国語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "YTTの周辺には何がありますか？",
            "answer": "YTTの周辺には蔚山店とロッテ百貨店蔚山店、蔚山高速バスターミナル、市外バスターミナル、シンガポールが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。超過する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや快適さについてどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でベッドも快適です。全般的にはいい宿でおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が用意されていますか？",
            "answer": "客室にはきれいな備品やタオルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスにはどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "サービスには改善が必要な部分があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 387
    }
}